【大馬變天】納吉訂飛機去耶加達 傳移民局禁納吉夫婦出境

馬來西亞前首相納吉政府因貪腐嚴重在大選敗選下台，有消息指他打算今天早上乘坐私人飛機到耶加達度假，不過當地傳媒報道，移民廳已禁止他出境。

《當今大馬》報道，移民廳已禁止納吉夫婦出境，他們利用外國伺服器進入移民廳網站查詢兩人出入境狀況，卻出現「請到附近移民廳查詢」語句，報道指，一般只有被禁止出境者，才會出現相關語句。

早前有報道指，有私人飛機的艙單揭發納吉與其妻子原訂今早10時在吉隆坡附近機場乘搭私人飛機到耶加達，納吉其後在社交網站twitter透露，從政逾40年加上近期大受挫敗，打算與家人度假。

報復咁大鑊

淨係貪污夠條仆街坐過世
依家擺明想走佬

應要捉埋幕後金主?

小支那依家應該好驚

唔走佬博拉咩？

Fat fat la

走唔甩，大鑊

進入移民廳網站查詢兩人出入境狀況

🙄🙄

咁都查到
係好定唔好
香港係咪太保守

睇下有無唔比出參境

大馬公開
香港邊會公開

仆街了，人民唔比佢走

好人黎 唔好報復
同班友黎個延安式搶救大行動
搶救吓佢地

佢都夢醒醒，要走佬緊係放哋假風聲出來啦，然後靜雞雞用其他方法走喇，唔怪之得馬來越來越唔掂，抵佢死喇

尋晚已經收到風